暴大攻略

仲對侍緊，入面D學生比人困上山
和理非反包班狗有得諗？

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

香港正式進入內戰

入緊黎 狗人數多唔多

就算多都要圍，人呀！

要知道人數做應付準備！

推啊

推